翻生武林最撚屈機ENDING應該係咁

其實變左隻鵰, 救左女主角之後飛走, 係ENDING前撞到個叫獨孤求敗既細路, 就可以接返金庸果套神鵰俠侶

我本身估佢係俾謝過同小龍姑收養

翻生武林係明朝
神鵰俠侶係宋朝

穿越時空